男人唔壞女人唔愛

其實有無人信或者用緊呢個方式維繫關係
男女朋友係咪咁犯賤
對對方太好就會嫌氣，無刺激感

所以啲女神得閒派下軍糧 你咪狗衝囉

落力為你好 得不到分數

釣狗公

從來沒我份...

有時覺得
對一個人太好 到最後辛苦嘅只係自己
人地唔一定會領情
或者只係自己自作多情

廢話

大師

咁樣某程度上作賤左自己

都個句道不同不相為謀

反之亦然

賤人同賤人

負負得正

推

好人咪收好人卡

嗚嗚嗚

焗住做壞人